與其說是掛念 倒不如說是不捨

再見

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

仲唔訓！！！ 真係唔駛做咩你

唔駛開工咩你 連休兩日 定你仲讀緊書?

你就好 今

我訓啦 自己小心

兩樣都係